有邊d體育活動算係藝術既一種 ?

街舞

溜冰

健美 韻律泳 體操

All

其實依個問題我都想知 我知藝術好似唔算有定義 ? 我就咁做運動 做到去flow的境界 我又覺得好滿足 又算唔算 , 可能對我自己算 對人地就唔算 ?

應該係問邊個運動員可以將藝術放入運動

足球，細哨

足球

電競

籃球 足球 樣樣都算

靠評判主觀地評分都係藝術

跳水

桌球 冰壺 溜冰

其實樣樣都可以算係
同戲劇歌舞一樣
只係人地以動作表演 而唔係傳統用死物去帶黎視覺衝擊同背後含意

加埋競爭元素、團隊合作、體腦合一，仲有好多其他方面
真係可以形成一個好靚既畫面，好引人入勝既藝術

拉丁舞

馬術

英女皇個孫都玩

我覺得表達到你嘅諗法，或者做到你想嘅嘢就係藝術，所以全部都係藝術